何傳耀副校同校長廢撚到

屌你老味藍絲扮中立

立場live緊

扮撚哂開誠布公

得個女人流幾滴馬尿

校長副校谷住谷住

無限遊花園
你比我講埋先好冇
你答撚左先好冇

男副校好離譜
暴力冇用喎
咁遊行咁多次有無用呀
我係佢個仔都唔想認佢係老豆

同學槍傷好返返學可能仲要俾訓導禁固然後被記兩個大過兩個小過兩個缺點

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

官校黎架嘛

女果位岩岩講左唔會罰佢

不過我諗男果兩位唔會講得出

如果訓，會訓佢d乜？

有得比佢罰都仲好 我怕佢連比人罰的機會都冇..黑警死全家

個校長係到嘻皮笑臉

垃圾

萬能key影響校譽囉